<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="folder_operations">
        <item>Renomear</item>
        <item>Eliminar</item>
    </string-array>
    <string-array name="attachment_chooser">
        <item>Câmara</item>
        <item>Galeria</item>
    </string-array>
    <string-array name="note_sort_way">
        <item>Data de criação</item>
        <item>Data de modificação</item>
    </string-array>
    <string-array name="contact_entries">
        <item>Nome</item>
        <item>Apelido</item>
        <item>Telefone</item>
        <item>Email</item>
        <item>Empresa</item>
        <item>IM</item>
        <item>Telefone SIP</item>
        <item>Aniversário</item>
        <item>Website</item>
        <item>Endereço</item>
        <item>Nota</item>
    </string-array>
    <string-array name="font_size_names">
        <item>Pequena</item>
        <item>Média</item>
        <item>Grande</item>
        <item>Enorme</item>
    </string-array>
    <string-array name="first_guide_contents">
        <item>Bem-vindo às Notas</item>
        <item>Tire notas</item>
        <item>Pode utilizar texto, imagens e gravações de voz nas suas notas. Vários estilos e tipos de letra vão fazer das suas notas uma maravilha</item>
        <item>Listas de verificação e lembretes vão lhe ajudar a planear a próxima viagem ou fazer uma lista de compras</item>
        <item>Partilhe notas</item>
        <item>Pode criar capturas de ecrã nas Notas automaticamente e partilhá-las com os amigos</item>
        <item>Crie e mude entre pastas</item>
        <item>Prima a seta para criar uma nova pasta ou mudar entre as existentes</item>
    </string-array>
    <string-array name="second_guide_contents">
        <item>Notas de voz</item>
        <item>Crie notas utilizando a ferramenta de voz para texto para anexar as suas gravações de voz às suas notas</item>
    </string-array>
    <string-array name="second_guide_contents_pad_or_inter">
        <item>Notas de voz</item>
        <item>Agora pode criar notas de voz. Toque no ícone, grave a sua voz e guarde o ficheiro de áudio dentro da nota</item>
    </string-array>
    <string-array name="welcome_notes_content">
        <item>"Bem-vindo às Notas
"</item>
        <item>"Criar uma nota
Toque no + para criar uma nota"</item>
        <item>"Escolher templates
Utilize templates para alterar o estilo das suas notas
Toque no botão direito no fundo da nota para escolher um template"</item>
        <item>"Criar pastas
Organize as suas notas em pastas
Existem 2 maneiras de criar uma pasta:
1. Toque no ícone da pasta no canto superior direito e de seguida toque no +
2. Segure uma nota até um menu aparecer e escolha \"Mover para\" - \"Nova pasta\""</item>
        <item>"Ocultar notas
Proteja as suas notas privadas com uma palavra-passe
Existem 2 maneiras de ocultar uma nota:
1. Toque no botão \"Mais\" no canto superior direito de uma nota e seleccione \"Ocultar\"
2. Segure uma nota até um menu aparecer e escolha \"Ocultar\""</item>
        <item>"E mais excelentes funcionalidades!
  - Imagens, listas, lembretes

Adicionar imagens
Toque no ícone da imagem no fundo de uma nota para adicionar uma imagem
Pode tirar uma foto ou escolher da galeria
Quando uma nota contem uma imagem, ela vai ser utilizado como miniatura na lista de notas

Criar listas
As caixas de verificação são elementos essenciais numa lista de tarefas
Toque no ícone da caixa de verificação no fundo de uma nota para adicionar uma caixa de verificação a um parágrafo do texto
Coloque um pisco na caixa quando a tarefa estiver concluída

Definir lembretes
Defina lembretes directamente das notas
Toque no botão \"Mais\" no canto superior direito de uma nota, seleccione \"Lembretes\" e defina a hora
"</item>
    </string-array>
</resources>
